（成績表）旅行團來港跌幅達9成 料支那客數字續偏低

黃進達指旅行團來港跌幅達9成 料內地客數字續偏低

旅遊業議會主席黃進達說，旅行團來港數字持續低落，達到9成的跌幅，本月的情況都未有大改善，預計農曆新年或之後的內地旅客訪港數字將維持在較低水平，海外市場同樣沒大改善。他說，近期示威活動相較不太激烈，社會氣氛較緩和，加上酒店價格下跌3成，以及各種零售優惠等，希望可吸引更多旅客來港。另外，對於財政預算案的期望，黃進達相信派錢有幫助，但認為刺激消費、令香港整體環境平穩，才能令業界有信心。

2020-01-08 16:47:17 RTHK

國泰贊助免費入場嘅西九嘉年華，大家去唔去

康泰仔？

仲有唔少自由行，大家唔好自滿

幫推成績表

旅行團跌九成 , 但計埋自由行 , 下半年整體訪港人數只係跌左 39% , 手足仍需努力

繼續努力

都仲有一定數量